蘋果iPhone X 發佈會（6）

伊斯蘭教d女人係咪用唔到face id

GG

乜撚嘢Apple已死 到時你地班人咪又仆住去買

Camera：

勁正 FACEID

有眼應該可以?

部野好ON9咁....

face id到底有咩實際用途

密碼

d model可唔可以靚女d

涼薄

慢到好似5s個touch id咁

Iphone ❌

當年msn視像已經咁玩緊

買左nokia8

真係冇咩性趣買X

返工難用 返學難用
不了

Dual OIS

Emoji都可以講咁耐。。。

FACEID UNLOCK好似好慢咁

Camera都差唔多，換8算

呢條友講野無表情。重未醒咁

睇疤狗算

又講相機喇你老母

係咪姐係冇左touch id?

face id實驗階段咁

Demo 試face id 有幾下已經唔得

Apple已死
你地唔好買比我買

有i8托住 iX一定搶到仆街

Apple Inc.
NASDAQ: AAPL - 9月12日 下午2:40 [GMT-4]
160.19USDPrice decrease1.31 (0.81%)

個咁既相機apps 叫劃時代未來10技術？
apple 已死

sleepy

做大戲果d 人, 要落左妝先用得

v30 一早得

IPHONE 不了

玩 Anemoji

160.66 USD Price decrease 0.84 (0.52%)
無touchid 股價即跌

喺褲袋拎岀嚟嗰陣隻手指放定喺TouchId上面，一拎起已經解咗鎖 FaceId

Craig BB做demo真係好正
雖然個face id柒左

同第一代touch id差唔多

X 係
8唔係

Face正好多

家用機

我寧願你好似SAMSUNG 技術未夠咪張TOUCHID 放後面
FACEID ...
帶MASK又唔得
TWINS 問題又未講
UNLOCK 慢過以前
唉

無左

X

訓教好過

點解要打直放鏡頭？

但硬食

用緊5s的巴絲你地會轉邊部

杜絕飛虎隊 恐怖分子返工果時打機

成晚得animoji覺得正

外國text唔洗錢，香港text要錢，你以為imsg但人地唔係iphone就0.5

無Touch id 點用呀屌 下下開機要對撚住自己個樣?

JJ笑

認埋塊布架屌你

仲用緊6
好想換機呀屌你

最撚on9係個頂 想full screen睇野永遠有忽野係度

AR掛

我覺得仲覺

touch id 唔洗望, 斜斜都開度, 禁一下home就得

Wtf

真係衰在無touch ID
整full mon但係頭頂又頂撚住

無左touchid 我個人生仲有咩意義

唔買lu

第一代總係唔掂

打機畫面粒制都會少左一忽，好撚弱智

屌 我寧願佢好似LG咁整個掣係後面

聽埋價錢就訓教!

幾好,唔洗買新機

要有eye contact

咪同touchID一樣
當你改咗密碼洗唔洗再寫個app fit番個密碼呀？

其實有分顏色架

我係燕人 習慣唔合眼訓教
會唔會比人盜用?

應該仲慢過

睇價錢做人

個camera仲係突出黎 無d進步

隻角真係呢……一睇片，勁唔順眼

白機正面咩色？

ip8 = ip7s
ipx = samsung s8

se/7plus

揀個條友已經知佢係咪用緊imsg
藍色綠色

就咁睇換返se冇咁嬲

港女一定愛死新功能

黑色

外國text唔洗錢 仲貴撚過香港呀

Sony好似用部係fingerprint sensor係側邊

轉左去睇PSG

Se表示等2or戰多年

打直鏡頭係想教返D人拍片應該打橫部機

冇左Steve jobs 高下立見

你iPhone X 係褲袋入面開唔開到呀

平時喺褲袋已經unlock左
攞上黎已經直接用得

好似比以前仲突

玩2玩就唔會再用

睇電影都好怪la

得罪講句 faceid隱憂幾大，
如果係香港仲撚難
地鐵逼到仆街，touch id都可以用僅餘既空間解鎖㩒下電話，face id...舉高隻手就比人話你抽水批波邊

snapchat好撚正

等睇歐聯

一定要換嘅，8定10好？

趕住打電話增援 要先除左面具

另一個方向諗, 當你打橫影相時, 個鏡頭就變左打橫, 可以影更闊

8 plus同X個相機有咩分別

平時鏡都唔敢照 想像唔到要日日睇住自己個樣先解到鎖

完全唔吸引 去睇我轟算

原本仲擔心要換機
而家安樂用7PLUS

用到壞為止
一係轉se

以後港女唔會再打字
講句OK都錄段animoji片

用真係不了

繼續用SE 等新版

X又係用一年，應該好似6仔咁

btw portrait lighting 幾正

垃圾X

部8仔 有冇咩突破

你可以dup低頭解

講真，無touch id比錢真係唔掂，繼續用6s算

唔睇好

硬係唔想用face id 私隱問題

7plus／8plus

真係唔掂

你touch id完之後唔會拎起部機用咁你unlock黎做乜

2 hours

真係好撚失望屌 唯一吸引係隻AW香港又無LTE版

日本人咪仲慘

6仔再戰一年

係想俾人知道用緊iphoneX好撚有米

用緊6
換7好定8好

7plus 應該用到下年

呢個唔明

iphone X好屈

Taptic engine得一年命

史上最失望iphone
face id 得啖笑
偷係apple pay 更容易

Touch ID 型好撚多

係咪好多人get錯face id
佢個dot應該做到低頭都unlock到

股價跌到仆街

成部最差係個control center響上面拉落嚟 其他iphone就響下面拉上去
咁唔consistance好唔Apple喎

分分鐘cut 埋iphone 7/7plus

我買最後一代TOUCH ID
IP8 PLUS

耳機，尿袋 點算呀屌

啲電只係多7兩個鐘

Same

同問

有無手足知轉港紙
Ip8 plus幾錢

Face ID 唔係個個buy，又樣衰，M額，帶口罩又唔用得，又要望先unlock到，唔怪得要keep iPhone 8食老本。

用緊note5想轉會但睇完唔敢買

得faceid 就出一部新，佢應該都驚賣唔出，同Steve jobs 真係高下立見

純講樣s8靚仔好多

8

睇完demo真係覺得face id 唔得了

Iphone 4 可以再戰一年

AT&T text 無限嫁喎

準備好買7/8
x 不了
等陣示威俾黑驚一野unlock 你部部機

下代又係有番touch id
宜家都係製造時有touch id所以影響生產進度
本來就會有 宜家冇 都要夾硬攞出黎賣

m巾

等9

呢舊應該好貴啦

8幾錢，唔記得左

airpower
笑到我

鼓勵大家搭車玩少啲手機

Airpods
又要換盒

8 plus 算

4吋機無撚敵 用到壞為止

闊啲嘅差電器
They all charge

唔通真無線

咩都一齊叉

澳洲電話電話同sms mms無限
而家d plan平貴差別淨係gb數

wa diu

設計同技術都唔成熟 死未

頭先demo果陣都要對到正先得

上十啦，
全面屏先係新機
6 同 8 個樣一樣。換來撚咩。晒錢

屌射咗

新airpods盒 可以無線差電

電磁爐

touch id本身都係要禁一下home先解到啦，佢都係整多個setting比你可以skip左呢步
如果到時可以唔洗swipe，就咁tap>望就解到應該都ok
不過實際d咁計，touch id個好處係當你拎部機出黎，你隻手掂住home咁unlock，拎到上黎已經解左
但face id反而要拎到上黎等一等先解到

Airpod已經有Qi

屌又有新發明

我諗都係用番password架啦
face id真係仲未係好有信心

6 舊電用得一個半個鐘

廢到

日用m巾

講到TOUCH ID 1/50000
FACE ID 咩1/100,000

下部唔好用返TOUCH ID 喔

wow 一次過叉電

呢舊野玩得過

眼神接觸

有無買過股

AirPower~
靜曬

好強既Qi

塊差電版正

air power ... 等掌聲

IPAD 有無得叉埋呀? 屌

呢獲真係買唔落，科技感上升左，但係便利性大大降低

屌個pad大d咪差多d囉

打返密碼解鎖算啦......

cancer成大贏家

Airsupply啊笨

舊野洗唔洗2千

仲未有 ......

Airpower ？

M巾黎咋吓話？

同Aquos S2. 差唔多

換電啦

Air power

Next Year

ipx 同 ip8
粒山有咩分別呀

喂屌 呢個有興趣喎
但要用盡個功能就要買晒3部嘢

都死啦 咁麻煩

年年都跌

alumininininininium

Wireless要錢買 實好貴

pw 撚+1

Jony Ive已經變左配音員

ten定 X

配音員

遲d 有老翻出現

塊M巾都要下年

IVE仔

咁叫仆街

amomumuium

睇波lu 8888888888888888

Jony

可唔可以同時間擺3部iphone上去

apple啲人係咪匿埋山窿6-7年

古老科技當新嘢

咁睇落iphone8好過iphone x

屌你你死番老母個閪

佢易花啲定Jet Black呀啦

等新機
依家諗7定8

On9 你用手機定人地用 純睇樣既話洗撚買iphone

Jony Ive 你設計左D乜撚野出黎

估下舊m巾要幾錢

120hz呢？
8千幾都冇呢個function

總結：

M字額真係好柒

但呢部一定炒到天價

點解FACE同TOUCH唔可以共存?

Fold

ten咪即係X
一即係全 全即係一

算啦你 唔想用咪咪鬼買 打咩password啫

3部垃圾

J撚死把聲

整唔切

一早見晒光啦

aquos 上一代好 j d
apple 又做埋同一樣柒野

又要整舊野 收貴人

仲以為會發明唔易爛嘅USB

Airpod又要新case 痴線

有冇提過8仔既電量如何

比人打到豬頭想報警unlock唔到點算？

個前鏡頭概念係好，亦都多咗野玩，但係都要俾返touch id我囉

唔著mon好似元老iphone

Face id完仲要swipe on9

apple watch要s3先有 但無理由為呢個功能買過隻

faceid 渣緊車要解鎮已經煩撚到仆街

咩animated emoji，係啲十幾年前的tech

Jony嬲到唔出樣

等睇FACE ID變另一個3D TOUCH

BTW 大家快D cancel airpods 訂單喇

總結:

3部都係新嘢喎 一次過買？

張閏衡又點睇

電磁爐嗰到好正

佢問架喎

3D Touch角落頭Swipe Multitask正式收皮？

年年都係咁架啦 張d舊野用普通人明既語言講番出黎

不過無可否認有時改良得好好

啲人減或肥左有雙下巴點算

部6S應該可以再戰一兩年
3.5 touch id

因為為咗冇home button先整舊faceId

仲要得黑白兩隻色only??

即係apple watch 要 series 3 同AirPod 要買case 先用得

其實無可能做到全屏
佢機頂一定要話sensor

你唔撚洗 set 密碼咩

6s plus

人地咪話有ai日日做learning囉

488或588

我寧願用三叔s8+ on99

以為8仔係炮灰

點知原來係出部更垃圾既X 襯托番 8先係主角

E招高明

有樣睇啦終於

屌 animoji

下年有touch id 必買

無講wireless charge 既效能

正

係

X有冇防水架

個airpower下年先有，但好撚正

se 2 出 你唔換？

下年先買

個airpower 好快出到一街老翻

$$$$$$$$

綜合幾個連登post 以下人士睇黎用唔到faceid

泡菜
穆斯林
黑人
港女（落妝後）
面部受傷人士

冇貨買係咁上下 創新果個apple已經過去左

可以幫部6換電再戰一年
自用就不了

x加返touchid 120hz就差唔多

唔係
係未做到屏下指紋
推FACE ID

本身好似話想將成個mon當touch ID,但技術上唔太可行

問題係用 camera 解鎖，即係佢點勁都好，個cam 既 angle 都會比佢個位置限制左

唔明cut黎做乜鳩

iphone X2

你知啲人減得好快架嘛,好似雷神呀 蝙蝠俠果啲

呢代可以慳返

11月3先有機呀屌佢老母 999!

Wireless charging又係賣點 n4 定n5一早有喇

sharp, 小米就放哂起下巴
聽筒同骨導

好唔好唔講, 但有方法做

i10防唔防水

原來咁多連登仔用電話係唔望mon

其實可以喺右邊開關加埋 touchid
俾用家自己揀

有處既就係唔怕手濕

7888 起跳

Steve Jobs

樣黎講係 但垃圾ui 同software 不了
等睇n9好過

Emergency要密碼？

一直覺得未來係靠gesture
但Face id真係要睇有效角度有幾多

下年買9 喇

x有d function好想用，但整體黎講又買唔落

所以你scan頭唔係scan面囉, 唔係對樣咁簡單, 仲要對depth架

仲未有人講
iPhone已死

X似係技術試驗機
有啲似日本嘅心神戰機

白色好j

你岩 , 不過佢話要unlock

因為一早已經死左

好奇一問，有人拎住自己張相解唔解到鎖？

6 仔換十仔 全面屏真係正。

仲要冇128

$999

999

999美元 =
7 803.04155 港幣

啱啱行開咗去屙屎
Airpods係咪得個叉電盒更新左可以wireless charging?
Headphones本身係咪無變

Steve Wozniak

999$ usd

Wireless 差電係幾好
但差住用就好麻煩

睇片左邊果度食左小小位影響大唔大

死全家啦你

[img][/img]

紅字, 連雙胞胎都得, 照計無難道

camera都有ai support
好屌

幾個POST 之前有啦

姐係有派炒 屌

好撚貴

不過用套就一鳩樣

7千幾啦要

搵人畫幾隻新emoji就當新 要特登sell track人面track得好

6仔重係好正，用黎做公司機

64gb 999USD

$999 for 64GB

仲等到11月啊

由6開始已經死亡

即係我想睇notifications果下會unlock埋?

點解仲有人講化左妝落左妝用唔到
個技術跟本唔係睇緊表面既野
係立體掃瞄

嘩屌 6S冇Cut

有得買6s

即係下年先有返指紋

個Control Center要右上拉出黎？

999做白老鼠

買得過

11月先出
含得撚lu

27/10 Pre order
3/11 先有

6s 未死 真係apple 自己講出來都想笑

wa diu se 2688

呢次真係iphone已死

應該到聖誕先會正常價錢買到

又一年 上年d人期待十週年機 又要等又剩 今年又要失望

唔敢唔賣6s 3.5mm

自從apple奶共之後，年年發布都已經倖支那爆哂d消息冇哂驚喜

佢應該搞錯左 唔係ifan outdated 而係因為佢地係ifan

X ? 岩岩miss左 乜咁撚耐

Pushhhh

即係256 $1099

On9 11月先有

256 咪成$1299

部機擺明係想水啲要威嘅人做白老鼠

Face ID其實係人面識別定虹膜識別？

係咪冇講首發地區？

s8最順眼

而家ipx夾硬M字額 sharp美人尖

Ip8 同 Ip8 plus知幾錢未

999得64gb

999真係8000hkd入面價啦喎

咁伊斯蘭教女人呢
apple宗教歧視

999又唔係貴

拋開未諗充電問題

等d人等唔切清8先

似實驗機，Steve 應該想係棺材跳出黎

人面

出返6s 7 抵玩

好撚貴 on99

FACE點解

可以起到貨了

8千銀部電話喎

部8仲要冇Jet black

7plus no.1

啱啱見有人講Apple已死

999. 噢

X真係過多一兩代先好買

張潤衡

用緊6 遲啲可以換6s

好在無買apple d 股票

台下既人要夾硬俾反應好慘

訓得

Facial topography

應該叫EYE ID

等出新版

YES

AW, 8, X 3條片都HEA到

iPhone X $999

se 6s 7 8 x 連埋plus有9條產品線
se冇新版

ip7 用128gb既就迫你轉256

8000內又唔貴既 係驚比人打 開唔到機姐

做唔切。。。

虹膜點都好過face啦

Thx

十週年出垃圾

咪弱智得嗎？

唔係你想幾平
打晒自己全家

Macbook都就黎買到

其實係未用6s去當新一代se

訓

咪用密碼囉,又唔係得FACEID解鎖

用緊垃圾android 出6s定7好呢

你話IRIS recognition 我都接受
FACEID 不了

問face id點用點用果d唔該重睇啦

64GB邊撚到夠用呀屌
出就出 128 256啦食屎狗
迫人買佢個icloud

999已經比想像中平

8000蚊唔係問題 應該起馬128gb 起跳啦🙈

突然想買返ip8

貴成千幾銀就係買佢個faceid

分分鐘27/10 D人已經唔記得佢

狗衝7plus

先達9 rip

iphone X2見

果然係iphone ten 個價都係兩年後

SE愈平愈顯價值

實有得炒，出好少貨。

屌 我用緊128GB即係要上256GB $9000得唔得

999起跳wo
真係買到macbook

iPhone 7 plus

我就係等呢句

7plus 128夠玩多幾年
佢咁玩法真係apple is dead

專利太貴啦

仲有面提sj

Agger

又拎steve打飛機

好過之前話過萬姐

第一次覺得an機正過iphone

同之前講一樣

係咪無左防水

好難講 面型偵測可塑性大過虹膜太多太多

糖氏算唔算萬能key?

完

仲夠膽成日拎steve jobs講過既野出黎

買完半年又出iPhone xs

錯，係貴左千幾銀但無左touch id

垃圾抄家 block左先

steve will proud of them

有條友係咁打乞痴

冇全黑

SJ 激到彈起呀

sj 棺材彈出黎添啦

M字額有條bar阻住點取景？

7 8 有咩分別？

8 仔最火滾。係撚8 係 7s.

仲夠膽拎Steve出嚟

你走啦

已經係無興趣買既原因

Steve 真係pls rip

等睇iPad Pro X

今次真係apple收佢地皮

9衝X

SE 2千8

1199 usd 啦256應該

屌。仲以為咁犀利touch ID home button 變曬虛擬鍵

病左戴口罩用Face ID

真正既apple user 都激到彈起啦

X最火滾 無TOUCH ID

講多都哂鳩氣

Steven笑9你就差唔多

gay cock睇黎真係深愛教主

冇首發地？

抵到喊

11月。。。

Store有價啦
加晒

睇完x 想買8

咪係囉
屌佢老母亂鳩改名

8000蚊部電話仲要唔方便左

欺師滅祖

x 偽咪無講邊到首發?

999得64GB

apple store 已出價

sleep

帶口罩已經解唔到鎖 on99

體溫感應

但用a9

iPhone x 256gb 9888

999 64 gb 想點

矛盾只因深愛著

除左錢多既人 當玩具咁玩 買X冇乜理由

最吸引係SJ Theatre

鏡頭 ？

完場

真心好奇
有無講過到教主死前 iphone開發到咩地步?
定還是真係突然去左 咩都無留低?

今次無歌聽既

冇左玫瑰金

X真係不了，8都可以考慮下

涼薄 冷血

x 8588 9888

首發呢？

I skate to where the puck is going to be, not where it has been.

好on9 個mon凹撚左一忽

完！

999得64gb真係食懵咗

真係得啖笑
出7好過

未講首發
d炒家驚啦

屌你老母重睇啦
相有無深度呀

迫鳩人買256

立體掃瞄 佢話用面具都解唔到咁喎

Iphone6表示唔知換6s定7好

Apple Store已經有得睇！

6 7 8 個樣都冇變過

Ip7抵買

老實講 好失望
十年前就改變世界
十年後仲諗住食老本
年年推埋啲無聊功能出黎

錯，係貴左千幾銀無左個又快又方便既touch id變成又慢又唔方便既faceid

全部都自己友嚟
5毛

你知唔知a9 屌打高通

face id根本就本沒倒置，用來做輔助就ok，無touch id一定用佢就真係

還我Touch ID

其實應該係望一下，唔駛keep 住望

人地有部8比你揀 用唔到重買X係邊個ON9

8588

我寧願 佢只出256 gb 好撚過

我部6都係諗住換8就算

7 plus 換10仔

冇講香港係咪首發

X會唔會冇3d touch？

點用唔緊要 最重要係不了

商業角度睇好正常

$8588

咁少貨,如果中國又冇首發既話,香港人唔洗買了

AR同(無線)叉電對我黎講冇咩用
繼續用我部7仔

咁快收皮

APPLE 無貨賣啦

一年衰過一年

that's why iPhone 8, 7, 6s, SE are still selling.

Ip5s轉ip6,宜家想換se 會唔會on9?

枉我等咁耐 依加部6收收地皮

咁綁架呢

我要用到3.5mm插頭

6s

有

股價-0.67%

冇歌聽？

屌你仲要8588

THX

等下代，唔怪得要出iPhone 8, 佢地都驚唔掂

啤住佢

Neural network ML放落smartphone 已經係革命性

上apple store睇完
可以安心瞓覺啦

以為得黑白

8600 痴撚線

??????堅?

十仔 賣得太貴。應該cut 咗8 , 主力設計全面屏 大細機好過。

未講邊到有得買

gg

我都係6換8
下部科技成熟d先屌face id

On9 真係樣樣都好貴

等下代

無睇直播⋯8都要11月先有？

iphone x apple care成$1888

明顯就係10s加返touch id 落mon 下面做upgrade

例句

「失望，無新意無創新」
「Tim cook同SJ差太多了」
「只upgrade hardware，蘋果已死」
「無SJ之後， 蘋果已走下坡」
「SJ佢唔會/可能/或者/一定會咁做」
「SJ睇到會死都激翻生」
「股票又跌左幾多啦，蘋果已死」
「XX/XX咁貴，買XXXX仲好」
「XXX功能、android一早就有，蘋果又抄襲」
「點解無_____」(新款Mac機、iPod、iPad、立體機動裝置、Unicorn Gundam、Neuro-Linker…etc）

面具重塑唔到真人100%面型所以冇可能解到
相更加唔洗講 完全過晒時
face id嘅技術同過往嗰啲完全兩回事
如果唔係都做唔到animoji嗰種效果

仲講SJ做咩

慳返120啦仲想點

比我揀我要TOUCH ID
FACE ID 真係唔太鐘意,,

真用家唔會揀X
睇黎部7plus有排用

1皮野部電話
遲下買埋個wireless charger當佢2千銀
on撚9

999 美金唔係 7800 左右咩

香港做乜賣貴788$

重頹過上年發佈會

唔想要8喎 又唔想轉會

咁冇手指嘅人用唔到touch id又係唔係殘疾歧視呀

無咩特別原因 純粹想知

Miss左，想問幾錢

加多句：post呢篇野嘅死全家 生癌死

不過老老實實 用左差唔多成年airpod 真係唔覺有唔方便

如果你唔係追求咩高音質

無左紅色7

成萬元一部

全面屏係好但係對FACEID有保留
而且8千6真係好貴...

咁都敢賣8588

雖然鍾意gesture為主

但64GB唔夠用
256GB成皮嘢
都係等多代睇吓Face id點

部機似實驗機多啲啦
拎出黎賣收返machine learning chips
同faceID 開發費用

上APPLE 睇啦

6玩家可能 出se 等下年

已完

8600

個face detection係3D sensor, 體溫感應
唔好撚再問點解用唔撚到自己張相去解鎖
apple 班精英唔似某啲死傻系咁只係簡單用鏡頭影張相再面容識別，咁簡單當然用相就比人crack啦
面容識別要有大量sensor配合架on9仔
除非你塊面係2D啦

7plus減幾多

點解香港可以賣貴咁多
$999 變 $8588

7同8到底有咩大變，淨係勁左同多左個無線叉電

8588 😦😦😦😦

iPhoneX 256GB $9888

se 容量冇加？32 GB 都要2988

lm

香港8588 美國999 貴成800 不了

iphone 8 upgrade左咩

前面白 後面黑

s8 睇片順眼好多，M字額睇到好怪

好貴，過左心理關口

9888

焗人買256,成萬蚊....連埋炒價

最大問題係柒啊
用得藍芽邊有人講音質

個玻璃底係幾靚
本身唔係7升上去無咩問題

64算了

8應該真係冇得炒

會唔會有人想轉會note 8
個鏡頭好似屌打iphone X喎

iphone 8 64GB $5988

唔會 show 樣

256gb $9888

apple 心諗年年都比你班炒家搵咁多 我自己賺番唔好?

當香港ON9

美金999 HK8588??

而家買iphone7即平800，抵屌

s8贏成條街

個無線差電同有線 有咩分別?

我都覺，情願佢下面整多個 gesture

Iphone x 香港唔係首發？ 姐係炒唔到？

iX依個價都係會大賣

利申:i5

不嬲都係咁架啦 第一次睇啊？

64 256
定呢個容量係咪智障架

iphone 8同8 plus base model 都貴咗

起初見佢開snapchat唔知做乜9
原來咁堅，唔係好似依加咁口擘擘等伸脷

Se 128gb 3788

要256gb 做咩

你地係咪ON9, 唔中意咪買iphone8，人地發佈會都講到明，iPhone X係為未來開路

64gb邊夠

唔洗再整爛lightning

唔過8k 都會諗下 8588太過份

痴撚線，咁貴但d野無多到仲cut鳩曬

我用Apple pay嘅話都要望mon?

6s撚表示

唔換
慳返～

中國同香港都係同一日有得預‍訂

慳返筆 等下年

通常幾時有Ios11?

唔洗怕大把人買

實比大陸佬炒貴

Sony ldac？

八千大元

唉屌 個airpod 咁柒 仲諗住有第二代

睇完X就明點解要出8
講真8 跟本唔比X差，要mon大我買8 plus都比X平2000蚊
其他野X有，8都有

唔係三叔嗰啲on9呀
嗰啲要個人對啱位先解到鎖完全係反智

好似冇講首發

部機理論上係咪會比7+細部左

不嬲就唔係直接對返港紙架啦
成班第一次睇咁

佢地計埋上台價

吊 連細機都$6k
CLS 咩⋯⋯⋯

7plus都抵

愈整愈on9

你都識講touch ID係industry gold standard
而家你整撚走左佢玩face ID
先唔好講安全性
一般用家最關注就係便利快捷
你老母要望撚住先解到鎖
咁撚樣既野都拎出黎話係future

仲要瘋狂抽Steve jobs水
死左都彈返起身屌爆你屎眼

X除左爛鬼faceid仲有咩野好？
返緊工睇唔倒
6仔轉8定X

係香港貴人地好多 日本正常價

如果堅揀8同x 我實揀x
至少新屎坑

買8又不如買7

利申6s
過幾日拎去換機先 apple care未過期

首賣地點有冇支那

為未來賣更貴而開路

iphone8冇乜大改變，iphone x初號機唔好用

今年係iPhone推出十周年
iPhone X係為下個十年開路
擺明係實驗機

+1 淨係個名 + 全screen + 10周年記念
已經大把人狗衝 值唔值就自己思考

而家買7啱晒
8冇進步
x差不多成萬銀

未買過iphone咩屌

屌你老尾！睇完都唔知升撚左啲咩！
換舊電再戰
利申：6仔

貴到呢

其實iphone係大陸無乜特別架啦

個價咁貴點炒 最多食差價

不了真係，用7＋算

部5s又要捱多年

7plus用家唔洗換 用6既手足可以準備買8

講真64唔撚夠用
用64又焗你買埋個icloud

望一下unlock左擺落去咪得囉
你宜家touch id都唔洗全程禁到實先比到錢下嘛

水魚機都有人買先on9

係咪得我一個覺得X好正

Se3788 128gb

紀念版本,話唔定10年之後仲保值

好撚失望

其實幾on9 咁叉緊電果陣咪要係叉電個位玩手機

無線有冇講幾錢 同埋只能夠新耳機用到無線？

點可以換機？試左幾次佢話無壞無得換

又要用多年6仔

而家部電話放緊台 下下unlock都側側部機照個頭咪好撚煩 明明而家求其1隻手指一禁就着

X同8同size？

iphone x 係 prototype 黎?

應該都真係現有技術未搞得掂mon底指紋

講真話iphone已死都on9
我而家有個idea就係收埋iphone X最頂所有sensor speaker收晒落個mon度
咁咪成個mon睇晒好撚正囉
問題係技術點整呀dllm

iPhone X 即‍將‍登‍場。
香港時間 10 月 27 日下午 3 時 01 分起接‍受‍預‍訂‍。

去美國買算，想問有無保養？

兩部新機都唔出jet black色?

美國買要比稅
香港免稅

airpod 降價未

發佈會：人人都屌
公開發售：搶住要

你無改錯名

三叔用虹蟆即係對眼；Apple用NN

真係唔夠用，唔想del 相

揸車先煩 點望呀

下一代再改良

屌你老母
CUT撚走128GB

明明最撚實用既GB數

個樣好正

Icloud咪得囉

唔科水比佢,點繼續進步

如果有touch id真係即刻吸引好多
到出左再睇下佢face id表現點

值唔值為個雙鏡頭換8 plus

利申：用緊5S

點解取消128

係冇左果堆咩野animoji囉 但邊有人會玩

買iphone8算
下年出新x先再觀望下

斷估都係 連上面個鏡頭都唔解決 留舊野姐住個mon 如果sj 仲在生絕對唔會比佢過關

唔怪得呢排airpod 係咁推免息分期

Apple行得太前 啲人接受唔到

最慘係64gb 唔夠用，如果有128，一定狗衝

睇片,打機用全屏,用埋兩隻角
但比黑色位遮咁啲
想點撚樣呀

宜家唯一希望D人HANG ON 試果陣
試到帶MASK係解到
TWINS 係分到
唔係實唔買
有咩理由新PRODUCT SECURITY 會倒退

iphoneX 個apple care 要$1888

好似係19號

買完出年加返touch id同減價

激到彈返起身

apple通常全球天才吧都基本保 頭1年起碼

老實
部機放檯面時用無人會望MON囉

X點Screen Shot 同埋Cap出黎張圖會點

呢個真

望埋大陸個價錢 今年用家真係岀年先有機用

醒下啦on9，$8600蚊買部電話，仲要係無得入卡得６４GB ，咁你都買？？

有cellular嘢全部只限當地保呀,天才

touch id 最大優勢係你拎起電話果下好自然就會放隻姆指落個home度解鎖
成件事好流暢
依家要正面望一望個mon

講得啱 上面個m字額真係寧願睇片睇相兩邊黑埋佢算 宜家咁總有一忽係睇唔到
face id又係搞笑 宜家解鎖要拎部機出嚟 tap一下screen 等unlock咗 再向上掃
同touch id一下搞掂冇得比

冇左aw2 ??

呢個笑話好笑

可能無咁多需求

人類總是重覆....
touch id啱出過陣又係比人狂屌垃圾

我覺得呢個極on9
望住佢咪unlock囉
仲要掃,掃嚟做咩

放係枱都unlock到

定價好on9
無左128中間嗰層
即刻唔想俾多成千銀買用唔著既256gb

我換7+ 128gb算 我部6+ 128 仲有成32 gb係度

Watch冇左s2#shame

iPhone 8會唔會都要炒一輪先買到

冇128gb

會短過iphone 7個周期

就算接受望mon, 慢過touch id係事實

同aw初代一樣 試水溫用

香港好多卡機放係牆，點撚樣用呀

想問X炒唔炒得過/起

放枱面會唔會都已經screen到個樣
一掃就開到？

點都要比班土豪買左先嫁啦，預一兩個星期啦

下代實會執
sensor照完仲要掃一嘢實在多餘

連頭先demo 都做唔好 好難買得落手

無左紅色iphone7

apple係咪驚同iphone8炒車先專登遲個半月

有水位

On9

iPhone X 最吸引嘅地方應該係用oled

頭一下fail左😂

真係 果陣啲人又係發曬爛咋咁

插水式

屌你老母m字額

真無謂，返工一路叉一路督機，而家下下要就塊仆街墊

果農們可以安心去瞓教

7+同8+ d spec差好多？

我覺得s8 靚過x

第一次unlock fail

真係有啲想轉投返an機了

成部野好似概念機咁款 成熟左先買都未遲

你平時用電話都要望個mon架啦，一望就scan到開鎖 好方便

班港女會囉

如果一detect 到塊面就開到
會唔會時時lock唔到機

去官網到自己compare 8 plus同X
除左super retina, faceID, 細部d 好似已經無分別
仲要講緊faceID都唔知算優勢定劣勢

i8 應該係唔係都炒
想換機既人唸法應該係:反正都係貴 不如試最新>>>iX

下部叫咩 iphone X2? Iphone Y?

10大笑話黎

如果full screen睇片，咁左邊咪冇咗一堆pixel？

iPhone8都係冇128gb?

有無講watch幾時有toy story用

小朋友s
扭佢地老豆老母買

第時綜援bb都可以獲發額外補貼買iphone x

十年前，Apple出完iPhone間間廠都話佢On9

屌你部8PULS
202克

又重左

yes

AirPods有得無線充電架咩？

watchOS4 好似呢個星期五出

Apple Watch OS出新個時

其實話face id慢過touch id嗰啲人係咪用過先咁講?
連登仔又進化識得預知未來

無左touch id
股價直插無水花

用iCloud

以往中國通信局批左先發佈

8有咩新功能？
用緊6唔知轉唔轉好

你岩岩有無睇發佈會 條友開唔到鎖?

無人諗過呢個問題

唔好唔記得, 電話mon可視角度比你個cam大好多,唔一定要對正電話先用到,但個cam要

你有無用過apple pay架，無就收皮啦
平時手指放touch id，拍落卡機就自動著mon出tick號，係唔洗解鎖

希望可以早d出到部機
用緊6plus 就3年
Iphone x 呀呀呀呀！

由佢啦

Apple Watch s3 冇鋼版

Touch id我直接拎出黎嘟就就得
宜家要我望下先用到
唔好話咩只係望一下
理得你望一下定十下要望已經唔user friendly

根本就7S嚟

個control centre變左由上面拉落黎
咁noti呢？

M字額

係咪要iMessage 先有得玩

有個新發售嘅無線充電盒，好似係

痴撚線.成皮野一部,真係買唔落手,死忠都係咁話

上年cut咗3.5mm
到宜家應該都有好多人覺得on9

６＋唔夠ｒａｍ， 要換la

另一隻牛角

成班on99
美國個價係要加稅 加埋係同香港一樣架

未打完

以往中國通信局批左先發佈
定發佈左先申請？

7PLUS 都叫5隻色

8仔 得3隻色

屌 你有冇睇發佈會架 人地望就unlock 左喇 駛鬼再掃
不過我認同face id 係on9 touch id 方便好多 因為touch id 一申手就unlock 依家face id 要多一步放面付近

SE 128GB $3788 個價係已經update 左?

同時有touch佢都想 但係因為堅持要取消home制 但又做唔到個mon感應指紋 咁唯有照推 咁諗有冇錯

蘋果日報個live 藍精靈face id unlock唔到部機

買完半年又出xs+比粒新u屌住黎打
諗起都扯扯地

apple搵左特技化妝整個面具都解唔到
其實無可能倒退, 只係大家都要啲時間去習慣

咪話年年發佈完都會跌囉

大家係褲袋拎iphone出嚟，touch id拎出嚟過陣襟住已經解咗鎖
Face id 要望鏡頭再要swipe多下
邊個會快d?

用緊se想換7plus 128

莫講話s8 lg g6 v30呢啲高screen to body ratio 嘅機都靚過佢啦 起碼上下對稱冇m額

就算比較iphone7 plus 同8 plus
多左既野只係screen靚左(true tone,hdr10)
相機多左portrait lighting, AR
Nfc多左reader mode
仲有wireless charging 同 fast charging

有錢嘅點都買
無錢嘅點都唔買

最on9 係迫人買256gb
64又唔夠用

上年其實想出7plus啞黑
點知隔到過左年cmhk同我講話有
見仲用到就諗住等新機
點知又要成10月先有得訂

係呀望左unlock咋
要再向上掃先入到home呀

佢好似講左你要照樣authorise左先 之後拍部電話落部卡機度👀

下代有touch id先會再考慮
face id一早估到實係垃圾倒退

我成日唔望mon開鎖／放係枱開鎖
逼人用face id即係增添麻煩

佢放係power button/背面都好呀
而家咁一刀切逼人用face id可以省返筆錢lu

同埋好明顯慢過touch id啦, 用緊7 基本上㩒home掣同解鎖係同步

i7 plus 贏 8同X

係你無睇下話
face 完要再swipe up 呀叻唔切

佢第一次fail 好似係因為佢部機岩岩開機 岩岩開機係要入左密碼先

出Face ID唔緊要
唔好取消touch id麻大佬

一升就要256

睇片有條邊遮左忽真係接受唔到
個mon幾靚都係咁話
用返7+算

跳晒步

face id唔一定要你望住
比sensor掃到塊面就得
但掃到一部份認唔認到就要再等review

重睇啦
要eye contact

佢做到你估唔keep咩
最慘而家仲未量產到under display touch id

7+ 128GB 6588炸

用緊6s
想聽日放工出7+算數

睇你覺得AR同wireless charging 有無用囉
效能上大部分人都夠用有突

要望住呀
佢講到明look away同唔開眼就解唔到

點解冇人問夜晚想開手機點算

有冇睇架？咁點防盜呀

8仔 同7仔 差唔撚多

性能又差唔撚多咁

我聽到係要你望住我開到wor
佢話你唔係望住或者合埋眼都開唔到wor

我寧願佢放係power button/背面都好過無呀

始終一定唔夠touch id 方便

女朋友拎左電話，明明lock左都話咁易開到

重睇啦

日本未計税

呢part 我估係啲面具冇溫度姐

頭先demo 都試左2次先得

邊個話要望鏡頭

係咪好快會有印然後就出iPhone Xs?

聲稱黑暗環境都解到鎖(有幾黑就唔知啦

用緊se 64gb 想換

商家佬唔駛賺咩，免費拎件貨去屋企俾你咩

自唔自用X？

夜晚都解到好似

如果你用緊7plus根本唔使轉

8 其實係好完善既機

都ok 但真係貴

有紅外線鏡頭

熄哂燈鏡頭照唔到人樣喎

要eyes contact呀

唔係 佢都冇入密碼 係熄screen 再試過

條友好似係突登唔望mon 俾人睇就算你0.幾秒另轉側面佢都好敏感唔會亂unlock 不過我都同意face id係好唔成熟

乜撚野A11算鳩數啦，幾勁又點

個iOS11都廢既，bug又iOS10開始都唔撚fix

iphone 死忠表示隻角真係要啲時間消化下
真係有啲奇怪

se 64 睇完覺得買128 7+仲撚抵玩

睇片同我食左一忽叫好完善？

an機都無乜邊部得啦
pixel香港又無行供，pixel2又唔知幾時出，出又唔會唔會有香港行貨

sor囉 聽日先睇

扮到明係fail

要睇實測 但好多時部機平放枱向天 我人頭45度角 身離機30cm
個sensor有冇咁闊

出FACE ID 唔係問題
只要當新功能加落去 而唔係取代原來有既功能
起馬提供番 指紋解鎖
吸引力大好多

利申:頂個M字額唔撚順,愈睇愈唔順眼 都唔知乜撚設計睇

佢講緊8

比班垃圾媒體登到出又死，唔出又死

Se 32gb
$2988!!!!!

屌你老味, 幾時肯出SE2, 仲要唔好突鏡頭(重點)

俾警犬拉左既話
佢地一用部電話對住你塊面就unlock左
連逼你用手指都慳返

實機hands on

有冇人整合吓7同8嘅分別

個部係x

完善但其實大部份只係加返人地幾年前出既野
個樣真係有啲悶了

插盲自己隻眼

sor. 火遮眼左

打算出返部8

8 雙喇叭 玻璃背

個design 落後

無知一問，三叔唔係係S3定S6個陣已經用緊臉部解鎖？

見到JJ以為佢最後會上台唱歌，點知無

合埋眼咪得囉

第一下都諗到呢樣

我以為SJ會起身

好多撚多on9過人未試過唔好批判佢一定冇touchid咁方便
又有好多on9話faceid快過touchid
大佬呀你地諗野可唔可以唔好咁撚直架
就算detect嗰一下faceid係真係快過touchid
你都要諗下個過程邊樣快d邊樣方便d架
你識講你要用部電話係要望住個mon
咁你係咪唔撚洗用對手架？
點樣都要用對手咁係咪應該點樣都係touchid方便好多呀

好似有啲lag

7 都雙喇叭啦

iOS 11已經有function喺緊急時候封 Touch ID

thx

Android好耐之前已經有

有對牛角咁真係柒柒地

apple care 又貴左， 維修又貴左

完全唔改
方便你用返舊case 用心良苦

我自己就對個design對到好撚悶啦

7 同 8有咩分別

8 無改design
X又貴二千幾
想換機呀

7plus係咪即刻跌價 急

其實X嘅概念係幾好
等將來下一代解決到mon底指紋解鎖就入手
7plus再戰一年

喇叭咪冇咗3.5🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

未有中國入網許可證
以往都係發怖會後先申請？

已經跌左 準備買

8 玻璃面 無線差電

faceid比黑警解鎖都好撚快添

x都冇touch id
有得快速disable face id就話啫

仲衰過6s換7

1999

睇條片
覺得個X比例好撚柒

買8plus 64gb

上面un眼到

同樣都係unlock
Apple都會整比touch id唔整比face id 咁on9

之前有一年因為一直未批
結果大陸無得賣
炒左好耐

7 8 好似分別不大
真係買7抵屌d

咁8出黎把撚呀

部8仔又厚又重狗也不買

Fatfat啦

唔洗呀
但你個人下意識拎起電話就會對住塊面
btw 細心留意craig第一下解鎖失敗唔係真係衰咗 而係開機後頭一次解鎖一定係入passcode
畫面係寫住Your passcode is required to enable Face ID
同普通iphone開完機頭一次解鎖都一定要你入passcode咁 個機制係一樣

太貴

SE 128對上個價係幾多

無線充電

有紅外線 仲有dot projector 唔係平時果d 臉部識別咁簡單

1001